新一年少左巴絲上感情台

恭喜
唉

其實係因為愈黎愈黎多小學雞叫春post

叫春適量係ok 太多又over.
d topic唔夠talk able